仲未開始唱美金既入一入黎

其實你地諗緊咩？

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

邢家邊到唱抵?

仆街！人仔忽然急跌到7.17！

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

而家人仔趺, 可以襯低吸納, 快大手買

推 9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

有啲錢 賺完都背脊骨落

用 IB 轉，巿價滙率（即係 google 搵 usdhkd 嗰個價），不論轉幾多，服務費 USD1。

咪就係！支那陰司紙全部血漬斑斑！我自問冇興趣賺呢d錢！btw.. 而家跌到7.173，係咪真正支爆？終歸頂唔住？

IB聽就聽得多，請問巴打點樣可以開戶？有冇網上教學？

我都係 google 搵點開，跟住做就得。

講緊唱美金，唔係走資，可以唱完美金匯返香港嘅美金戶口拎現鈔

拎現鈔，好難明嗎？😑😑😑

讓同伴先走

點解要迫人唱美元?
唔可以唱日圓 瑞朗?

邊間hsbc 多d新紙